圍魏救趙 未入機場既 應否 遍地開花 分散狗力

圍魏救趙 未入機場既 應否 遍地開花 分散狗力

封島 / 太遠去唔到 係咪應該搞搞 封路又好 火法師狗屋又好
機場一封就入唔到 要救人 就要遍地開花

無用
警察已經入哂機場
同埋依一刻發動唔到太多區嘅大型示威